十幾度仲著衫既人渣ga

我都係一件背心出街
成街著哂羽絨
渣ga